想問大家平時會將飛機杯收埋咩地方？

我先 收埋係書包 屋企人唔會逗

被竇 平日唔摺被 可以zip入去

插係碌鳩度

細妹張床度

之前去個男仔朋友屋企瞓，諗住打開雪櫃攞嘢飲
點知見到有一碌嘢，原來就係傳說中嘅飛機杯

之後佢沖完涼出嚟我就問佢，用凍嘅飛機杯爽啲咩

用嘅時候唔會凍到鳩縮咩

冰火九重天

佢都係咁同我講
我又無撚嘅我點知
不過自此就無用過佢個雪櫃了

諗起都扯

絲打

之後呢？
佢有冇借機展開話題

你睇佢頭一句就知佢上去為左扑野啦

就咁放係部平板上面

飛機

老豆放底褲個櫃筒底

馬桶水箱

水杯隔離

咁正經分享都有負皮

電腦機箱

好似佢咁 屌完洗乾淨拎去比阿媽加送食

係個口度
係隻手度